LIHKG Nissan 日產巴打揮手區

見高登冇咩人講日產 開個PO等巴打入

之前揸2002年SERENA C24 2500CC

岩岩買左部名駿P11 聽日收車

屌 連登到岩

cube 用家留名

p11咩色？
大機器棍波？

P11 用家留名

Serena C25

P11 咩色？
棍波定自？
大定細機器？

gtr 尾燈好靚呀

R35!

揸垃圾錢七日產留名！

銀色 大機器 自動波 遲d睇下抬唔抬棍好

15年美版Altima留名

98年s15楂左10幾年

Serena C26 前期

原來連登係仲有其他人揸日產

March 2003

岩岩收左車 揸開巴士 唔識泊位

有冇gtr巴打

qq 幾好

揸NOTE留名學嘢

完全唔識車嘅結構嗰啲嘢

白色Cube z12 留名

日產兒家愈做愈霉咁

skyline 250gt

Tiida 2010

Cube cube

日產suv 好唔好

舊車個錶版神神地
咪錶 水溫錶 油錶一時識郁 一時唔識

qashqai 留明

原來咁多爸打揸cube

窮撚下部都想換z12

幾錢km

我都揸緊z11😂

留名睇GTR

揸Lady

蓄下錢等z13

覺得z11個款最靚

Tiida 2010自己友

係日本揸緊note

z33黎留個名

11萬公里 岩岩著跌錢燈 要換sensor

我都岩岩出左部CUBE Z12, 09年

睇車果陣, 唔明點解09果堆先有天幕, 之後果D無

同埋, 一眾CUBE巴打有無再裝過車機?

叫我嗎

GTr唔錯

請問多唔多野整？
幾錢油錢？
我都想出架玩下

天幕+1
冇呀，仲用緊架仔原本個車機，藍芽連到電話播歌同聽電話就算，用住先

點解架QASHQAI新車20萬咁平既而家 抵唔抵揸?

16年車 or 舊款?

今年發表左新款, 依家清舊貨

Nissan skyline

(其實係Infiniti G37 )

我睇最新價目表 唔知係16車定點

我3-4月去過車展, 佢話係16年車(果時好似21-22萬)
依家20萬果部一定係舊版,
仲要係絨座...

點連, 有無教學

230jm

基本維修保養囉
我果部棍皮都幾慳油
對上呢缸油 半缸已經行左320公里

不過我通常夜晚先出車 多行高速同無乜點開冷氣

唔係好記得，有次冇野做係到玩個車機，玩玩下又連到藍芽
轉頭去睇下再話你知

我at 一缸行得3百幾

下晝收車 好緊張

at正路都大咬d
不過買得呢類型車 點解唔買棍皮啊巴打

新嘅 note e-power 點睇？你估有無行貨

15note仔

Qashqai 16睇左好耐，
其實值唔值得入手

最平果個係絲絨, 岩岩發佈左新款但香港未出, 舊QQ 好快變上一代

新 Serena d 位好正

我都係諗at呀
保險幾錢到？上網quote唔到
有冇咩通病？
應該過多兩個月會開始睇車

早排有優惠免費upgrade皮座

呢d車款 mt有feel d喎同埋預左at一定大咬d
我0ncb 夠牌夠歲 好似67xx
通病又無乜點問點留意 係錶板d針有時有d問題囉 同埋好似話冷氣都易有問題

入設定>Bluetooth>on開左藍芽先>再揀第四個情報。變更，改返個藍芽名>之後應該用電話會連到車機。
我諗大約係咁

我摸摸下就整到喇! 開心使用中, 唔該哂巴打

07嘅

想出架xtrail..幾錢度？

Fairlady

門抽？
我入club個幾月左右，見三四次問邊度有門抽買

呢樣都好似聽過下

有冇淘寶Cube配件 推薦？
剛換左四條軚，而家慢慢執下啲內寵

未有車可唔可以入club睇下？ Facebook?
覺得香港渣棍波太攰

棍皮肥女人留名

又慳返幾舊，恭喜你

你想搵咩配件？ 因為大陸冇賣cube，所以未必全部野都有

換左咩軚？ 我都想換 但見佢原廠係16寸鈴，好似少d選擇，換15寸好無呢

係whatsapp grp黎
我嗰陣都係有朋友介紹入去，入去前要比你架肥婆相佢地睇
我日頭揸開棍van，所以慣左

真係好多人買咁
又慳到油自己平日渣都ok

巴打我都有入谷

換左石橋15吋
呢啲size好難搵，問過幾間要訂先有

打漏, 想問巴打係咪都係上網搵人報價就OK?

Cube 3 Z11 rider

自欺欺人

係，有啲今日訂聽日有得換

巴打有換埋鈴?

我完全插唔到咀，太新人
佢地又太pro

谷友

VQ35 留名

我完全唔出聲，CD-Rom

佢地好似幾日後有活動
你地去唔去？

唔去啊 無時間
原來連登都唔小lady 開番個連登lady谷啦

lady 姊妹車入唔入得先

無時間啊

開個TG谷都得，我識另外2位巴打都係揸lady

你開啦 tg我唔係好識開谷

銀色z11 cube lm

揮個手先

March 12sr留明
應該都好難搵到同好

Cube 3 係咪假7座黎
想入7人車，但cube 3先睇得入眼

Infiniti G35留個名

350gt？

澳洲 z33 以前渣s15
開左谷同我講聲

師兄我識唔識你
利申：350gt

G37

唔係掛 我身邊冇乜朋友有車喎

g35有谷

我冇入到喎 介唔介意拉埋我入去?

利申:小係香港

pm電話比我？

TG比你

想買250gt 有咩要注意?

幾時搞個Nissan罪

買350GT，250會後悔

有無巴打揸過/揸緊 Presage? 上網睇評語好似唔錯，車唔算十分大食但內籠夠舒服
知道佢已經停左產，如果買二手有咩要注意？會唔會好難搵到車房整？
利申：新手買車

揸緊z33

但dream car係s15 奈何太小盤

想問下cube z11 03-05年車到多唔多野整
P牌想出黎操車

揸緊 . 腳車only ,

唯一係保險貴到喊

250都貴

記得買1500CC...
1400CC容易水溫高, 1500CC就冇咁易

掛住skyline個名.

真係直接買350gt冇咁嬲

Juke